多謝男朋友 大家69維園見！

話說
男朋友一直對政治比較冷感
我就一直都對時事好關心，有時都會同佢講下咁
幾日前佢無啦啦同我講

我：
男朋友：

男朋友：69我哋幾點出發？

我：你都去遊行？你唔係不嬲對政治冇乜興趣？

男朋友：我從來冇去過遊行，因為你，我多咗留意香港發生緊咩事，今次可能係香港最後一次遊行，作為一個香港人，我都想出一分力

我：但係今次好危險，有機會有流血事件，確定去？

男朋友：係

佢仲同我講自己有專登睇過引渡條例係講咩，講得出邊d內容令佢好嬲

聽完佢咁講，我真係好感動

原來一個人嘅熱血真係可以感染埋其他人！

加油！香港人！69見！

請問你地69過未

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

好撚徦

負皮先
其實我之前都冷感 有啲政治嘢唔明都會由佢
不過女朋友係關心政治嘅人 一齊耐咗我都有留意
今次自己睇咗算多嘅po 主動了解咗件事
知道問題真係嚴重 都有打算出嚟
早排知道佢約咗friends去 我都未出聲
直到噚日我同佢講話一齊去
佢嚇親咁話以為我冇諗住去
呢啲事係會發生㗎
希望大家唔好低估自己嘅影響力

69見

利申：唔係樓主條仔